見過最核突嘅狗公/simp係點樣

茶記見過一男一女
條女唔知空姐定乜9, 條仔講野懶係好口才嗰種招牌港男世界仔柒聲
條女: 你介紹啲男仔畀我識丫
條仔: 算啦, 有咁嘅樣貌, 都冇咁嘅身高, 有咁嘅身高, 都冇咁嘅才華, 唔好晒人時間啦
好撚認真咁講, 唔係講笑
其實呢啲係咩心態, 諗住話唔定有日有得食定點

唔明有咩問題, 你係咪好少出去交際

好有問題都話冇問題, 你係咪好少出去交際

你自己都話冇問題

其實無問題喎咁答，明顯知道條女要求高仲送自己d friend去死？ 唔係 friend 嘅咁落力托咩，封利是好大封架！人就我搵仔就佢溝女就人屌，點解要咁做先！